{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024188",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014598",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 신갈 M7"
    },
    "text": "新葛五叉路徒歩1分の距離に位置するホテルM7は、快適な客室と親切なサービスで皆様をお迎えしています。 計45室の客室を保有しており、韓国語を含む様々なサポート言語を提供しています。 2月からは徒歩専用のクイック入室客室をオープンしました。 月~金は午後15時、日曜日は午後16時に入室可能です。 数量限定ですので早めのご予約が必要です。 ホテルM7は現地決済で退室時間の午後2時までご利用いただけます。 追加布団は提供されておらず、予約した人数を超える場合は入室できず、予約のキャンセルや払い戻しもできません。 客室にはワイファイとパソコンが設置されています。 客室PCにはネットフリックス、ディズニー、ワッチャ、ティービング、ユーチューブ、ラフテルが設置されており、客室テレビと連動して楽しむことができます。 全客室には5GWi-Fiが設置されています。 駐車は1台のみ可能で、車の訪問客が多いため、外部に駐車する必要がある場合があります。 バイクは駐車が不可能で、満車の場合は駐車場を利用できません。 夕方には新葛第2公営駐車場を無料でご利用いただけます。 進入が難しい場合は、新葛第2公営駐車場や小川沿いをご利用ください。 利用時間は月~木の午後7時から翌日の午前9時まで無料で、金曜日の午後7時から無料です。 土曜日と日曜日の翌日の午前9時まで無料です。 過料予防のため駐車可能な場所ですので、駐車時に違反切符が出たら、まずご連絡ください。 マスクはすべてのお客様のためにフロントにご用意しております。 ロビーには24時間無料のスナックバーがあり、すべての飲み物と水は無料で提供されます。 レンズ洗浄液と保管箱もご用意しており、ご要望に応じてフロントでお受け取りいただけます。 訪問者のレビューによると、その宿泊施設は清潔で手頃な価格で利用できる空間であり、多くの利用者が満足して推薦しています。 一部の洗濯物には黄色いシミがあるかもしれませんが、おしゃれな施設や親切なスタッフ、ネットフリックスサービスの提供など、満足度の高い空間です。 予約変更に柔軟に対応し、近くのバス停や駐車場が便利なメリットもあります。 しかし、清潔さの問題でほこりや臭いを感じることがあり、トイレやタオルの状態が良くないため不便を感じることがあります。 禁煙と喫煙の区別がないので、匂いが敏感な方は注意が必要です。 値段の割にはいいスペースですが、掃除とタオルの状態の改善が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルM7はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルM7は快適な客室と親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルM7の客室はいくつありますか？",
            "answer": "ホテルM7は計45室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルM7ではどの言語のサポートがありますか？",
            "answer": "ホテルM7では韓国語を含む様々なサポート言語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルM7のクイック入室客室はいつ利用できますか？",
            "answer": "ホテルM7のクイック入室客室は2月から利用できます。月~金は午後15時、日曜日は午後16時に入室可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルM7の退室時間は何時までですか？",
            "answer": "ホテルM7は現地決済で退室時間の午後2時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルM7では追加布団の提供はありますか？",
            "answer": "ホテルM7では追加布団の提供はありません。予約した人数を超える場合は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルM7の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルM7の客室にはワイファイとパソコンが設置されています。客室PCにはネットフリックス、ディズニー、ワッチャ、ティービング、ユーチューブ、ラフテルが設置されており、客室テレビと連動して楽しむことができます。全客室には5GWi-Fiが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルM7の駐車場について教えてください。",
            "answer": "ホテルM7の駐車場は1台のみ可能で、車の訪問客が多いため、外部に駐車する必要がある場合があります。バイクは駐車が不可能で、満車の場合は駐車場を利用できません。夕方には新葛第2公営駐車場を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルM7の周辺にはどのような駐車場がありますか？",
            "answer": "ホテルM7の周辺には新葛第2公営駐車場や小川沿いを利用することができます。利用時間は月~木の午後7時から翌日の午前9時まで無料で、金曜日の午後7時から無料です。土曜日と日曜日の翌日の午前9時まで無料です。"
        },
        {
            "question": "ホテルM7の清潔さについて教えてください。",
            "answer": "ホテルM7は清潔で手頃な価格で利用できる空間ですが、一部の洗濯物には黄色いシミがあることがあります。また、ほこりや臭いを感じることがあり、トイレやタオルの状態が良くないため不便を感じることがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルM7では禁煙と喫煙の区別はありますか？",
            "answer": "ホテルM7では禁煙と喫煙の区別がないため、匂いが敏感な方は注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 759,
        "QA": 687
    }
}